一人N個世界難題

1）要克服呢樣野 先可以同佢架FC鬥C鬥C鬥
2）雷切同千鳥邊個勁啲？

點解我仲未有女

點解樓豬咁on9

點解條件最好嘅男人都要係Gay